有冇人知channel sales officer姐係做d乜

如題，
P.s 銀行工

中銀? 咪即係賣貸款 信用卡個類野囉

明白